阿仙奴一世都唔會攞英超

阿仙奴一定唔會攞英超

前四is enough

囉過了

利物浦

no.4 is a trophy

金盃only

永續雲加